湖北琦出到黎見到班細蚊仔係度玩連儂牆會唔會激死?

和理非又嬴

北琦真係好慘 到底係為左咩人而要坐6年

我係佢就唔出黎 出到黎睇到都眼怨

分你老母化咩

負評，block, 上一頁
由佢單機，唔好推

分乜撚野化呀細蚊仔
家陣玩連儂牆玩到上撚左腦牙?

你係佢代言人?上個月先勇武完我諗都要人抖抖氣避下風聲先呀?而家和理非玩牆同遊行就係暫時幫勇武keep住個影響力啫,咁都有錯呀?仲有各有各做,唔好玩分化呀

佢地上撚左腦啦
咩都聽唔入耳
以為守住幅牆就可以推翻政府

得啦 你用歌聲可以感化林鄭添

咁係咪要勇武日日出先得,日日比狗拉先得呀?

咁勇武左係邊撚度呀
比人打不還手
湖北琦就係為左依D ON9

為左班on9仔坐六年陰9公

嘩屌咁多三毛聚埋一齊

我唔撚係同你講連儂牆班友好勇武,我係問你係咪要之前班勇武日日都衝,比狗拉晒先叫好,答非所問戇撚尻

你就真係9唔撚答8
以武制暴結果變左唔還手制暴

你又唔係佢同路人
關你撚事咩

請善用起底功能